香港幾時跟老美，可以永續郵寄投票？

鼠王芬成「永續立會鼠」

香港冇得投票

香港個垃圾會制度 建制好難輸
就算輸左咪出dq
唔使麻煩先人嘅🙏

但「郵票」可以令大軭區人都投到